東望洋大賽侯夫罰卅秒 冠軍易主

舉完51手勢，轉頭就俾人罰30秒，明眼人都知咩事

This is Macau

澳門賽道獨立賽站，你罰幾多都無所謂。你易主個位冠軍都無認受性。

睇咗video 先，係話自己「十次都第一」

鬼佬咁有心
仲要得佢一個外國選手過黎隔離14日比賽

係我管治下的澳門唔可以亂

Dllm

有冇詳細啲？